網民熱話：偷拍天后酒店住客性交 再有新片流出！ (20:51)

【東網專訊】天后一間酒店疑再有房內交歡片段曝光！最新流出的片段比上兩段質素不同，懷疑是不同人所為，亦未知與前兩段片屬同一日拍攝。是次片段中，一對男女在床上交歡過程全被拍下，拍攝者在高處拍下較低層的房間情況。警方則回覆指，調查仍在進行，暫時未有人被捕。

從網上最新流出的片段所見，拍攝者從遠處，拍攝疑是同樣是天后一間酒店的房間內情況。該片長逾4分鐘，只見房內全身赤裸的兩名男女，半趴在床上有交歡的動作。至片段結尾，二人雙雙在床上相擁。期間片段拍攝一方傳有玻璃杯碟碰撞的聲音，但未有人作聲。

該間位於天后的酒店標榜設置落地大玻璃窗，讓住客欣賞維港景色。不少遊客都慕名而來，在酒店房間內拍下以維港寫真。不過，懷疑有不法之徒趁機在酒店遠處的大廈設置攝錄機，拍下住客的一舉一動並上傳至互聯網，有觸犯《個人資料（私隱）條例》之嫌。警方發言人今日回應指，對偷拍事件，調查仍在進行當中，暫時未有人被捕。

人地爆房扑野都要偷拍
真係痴撚線

仆你個街，片呢

片

本身見個景咁靚都想住晚睇下景影下相
而加不了

lm

我有3條

屌你老母瘋傳總無連登份

每次瘋傳都係冇連登份

網絡孤島

avgle 咪有囉 你班友唔係冇上網睇av 習慣呀？